到正式公布落實既時候, 係咪有BNO有蝦條

毒撚福音

有冇諗過大把女都有bno

97後

屌你老母囉

咁同廢老返大陸屌件大陸雞返黎香港一樣，無好結果！

97前d女都有bno
冇bno同 97後又有加拿大
所以都係冇分別

括約肌啱唔啱

加拿大要有高學歷吧

近幾年香港咁多非UGC degree，97後起碼一半人有

屌
有得去森林就唔好留戀個花叢啦

97後mk sell屎化妝妹！過英國都有得撈